iPhone 12 Pro Max 門口價

尖沙咀
Pro Max Blue 256, +$400

IFC
有個女人話幫老細買機 +600

又一城 256 藍 $300-500

三幾百叫個雞都唔得啦，sh保平安

mini有冇價， +定- ?

strong hold 啦得幾百

Mini早幾日見話買就今日有
正路都-

又話一定有2k?

利申 無襟

沙田門口黑銀200, 藍金300

啲戇鳩頂爛市

見到門口有人+200都放

印象係先達佬講
不嬲唔洗理

傻鳩嚟

依家都可以聽日pick up

可唔可以提早拎機

cwb 每部加300收

門口佬賺到笑

先達門口大256 10600
大512 12100

時間差唔太過份都可以

又一城，早20分鐘可以

引人買機炒
之後壓價

係華強北賣緊多兩千

啲門口狗賺到笑

Pro第一日門口價收幾多

無2k唔放 邊個放正一食屎狗

我pro早咗一日都攞到

豐澤大貨 任買
沒喇沒喇

ifc天橋散客512g +2000

朝早8點半8舊

又一城南亞佬+$600

門口dog 256 得401😞
ST 未起身，起身多人收就高返

你試下下晝升到+$1000睇下比唔比人秒曬

買到話我知

開咗苞唔值錢

On9任買？
Vip先買得喎，你買到？

一定要開盒

重要冇晒了

開苞不了

vip大把人有，同埋已經全色無曬

strong hold啦

128 有無價

即係唔係任買啦，
2皮先做到vip喎🤡🤡🤡

1點拎諗住依家就出

打好啲中文先啦on9

10點拎 唔去了

On9仔俾左錢都唔拎😂

你係門口狗定st狗?

疑似好多假膠同先達佬

上水火車站A出 所有色+1000

哦

你預無得拎
我諗你最好12點先去

銅鑼灣 Hysan +5000 黑 512GB

真定假啊 會唔會太高

+5000 yen?

唔係好信

沙田門口+$500

藍色max 128加幾多

已經 +800

賺得雞碎 好彩無入
請一日假都蝕埋

3~500都放咪撚學人炒iphone啦
比心機返工啦

咪撚玩啦ching 而家封緊關
係上水收機做乜柒

情況就好似咩都唔識就信人講邊隻股賺硬
跟手就買個類人咁

見pro賺就以為賺硬（雖然真係）
見個炒價唔對路又拗底

個Vip大把人有
你估好特別

德福豐澤門口整咗欄但冇人排隊

今日拎唔到點算

大把商務人士來往 大陸人落黎又免檢

隔離14日都要+1000收機 證明有排炒 SH

真？

抵撚死

銅鑼灣+3000 512Gb
hysan 門口 阿叔

拎嚟買 aapl 都冇咁嬲

3000yen

3000越南盾

真

隨口問下，有無人有12pro max藍色128GB想收一部自用，+800ok？

有

現場activate ok?

ifc天橋呀嬸+500
重語重心長同我講今年炒唔起

Ok 11:00 IFC

咁佢仲收

炒唔起，不過佢瘋狂入貨

多多都收

Cwb 門口+900
Love

咁我依家出門口，pm 交換電話？

個個係到鳩噏

依家先達 pro max 256 +1700
Pro max 256 Blue + 2000

Pm ed

邊間

沙田愛
黑衫肥佬+900收

ifc +$500

等中午

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9800 (+$401)
大銀128 $9800 (+$401)
大金128 $9850 (+$451)
大藍128 $9850 (+$451)

大墨256 $10800 (+$601)
大銀256 $10800 (+$601)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10850 (+$651)

大墨512 $12500 (+$601)
大銀512 $12500 (+$601)
大金512 $12500 (+$601)
大藍512 $12500 (+$601)
截至 2020-11-13 09:51

價已跌

早知放門口

信連登仔真係會登😖

tst 長毛南亞256 +1300

下面天橋口高d
不過SH冇理佢

有無圖先

岩價就放架啦死攬做乜鳩

買得嗰一兩部，晨咁早出去又要四圍問先賺到嗰幾舊水

你班炒狗有冇咁撚低賤

大把人依加收緊+2000

而加炒機係咁架啦
我自問連幾舊水都搵唔到咪照放囉

CwB pro max 256 +1500
Mini +500

炒狗全家死

Ching，無見到pmtg: tatdebard

200自用啦，自已都想比多200早用啦

如果想賺red card rebate 可唔可以遲下上網paid左到門店拎機 再順手trade 舊機拎gift card ?

梗得, 但GIFT CARD要下次再買野先用得

可以
舊機gift card 用黎買apple care，fit晒

10:23

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9900 (+$501)
大銀128 $9900 (+$501)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9900 (+$501)

大墨256 $10800 (+$601)
大銀256 $10800 (+$601)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10800 (+$601)

大墨512 $12800 (+$901)
大銀512 $12800 (+$901)
大金512 $12800 (+$901)
大藍512 $12800 (+$901)
截至 2020-11-13 10:23

有無巴打有金512 今日IFC拎？想換/買一部

我乜色都今日有但自用想用金

但唔知幾時先有得喺門店攞貨

你好似係先達做

多撚謝晒班炒狗

Cwb愛
黑衫 金256 +1100

賤你咪由佢賤囉 咁勞氣做咩 有份炒?

又一城天橋南亞佬+$800

炒狗死全家

Ifc門口 已放
256金 +1800
256藍+1500

無pm咁我唔出ifc啦

班企街收個價咁靚，應該唔想理我

地下 行入啲轉右果間

雪球？

有冇相

就係唔想周圍問又要hea幾粒鐘sh然後周圍問，都係多幾舊比人當狗撚有無咁得閒

講到你唔係炒咁

strong hold啦，怕乜鬼

真係有依個價？

自用撚，有多送俾屋企人

入黎睇你班炒狗有幾低賤

又一城光頭佬+1212 繼續sh

沙田門口有個柒碌
256+500
512+700
即刻屌柒佢 當人水魚咁撚

沙田門口後生 +500

低過1000放嘅正傻鳩

自推

炒機既全家截肢 不得好死

比啲底線自己 起碼都$1001

This?

專登覆我做乜撚，無預期升咁多就扮自用，可憐哪

CWB 門口 放咗
256金 +2200
256藍+2000

Ifc 256 pro max blue
+1600

Black tee uncle

咁你又吹大咗

巴打好型

講堅 啱啱我都放左

St都冇咁高

俾成萬又要搶又要攞假拎機
最後賺果400

相呢

mini冇炒價?

有得walk in
炒乜鬼

Mini

蝦仁炒蛋就有

係呀 想睇呢度有無柒過佢既人放比佢

係128金+400

我見幾個收機佬都係差唔多呢個價就放左

屌 以為係改圖

頭先同sales傾, 佢話果個時間係for 佢地做分流, 日期係果日就ok, 預定果日之後7日內拎都得

元朗郵局，有阿嬸 加＄２００收

Cwb出面啲傻西當人水魚
256藍夠膽開10600
當我係今朝個傻仔呀？

max 128 藍
銅記開我 97xx

同先達個價一樣

10點開9500
pro max blue 128gb

多左個零？

+200?

有兩部128gb藍收工去拎

衛訊買貴4舊咋喎

銅鑼灣 時代門口 +$800

講真要hold靜靜地hold
一陣班傻散又跟風
盞冇運行

價ok, 高過先達

幾gb

係第一日先咁多人放
之後少D人價就會升返D

+1000

邊度？

放大藍 256
有意留tg

藍色可以？

放藍mini 256 原價

走啦

留this

係 忍多兩日

原價收 iPhone 12 Pro Max 512 GB Blue 要全新未開封
有意請TG checkpointhk

放大黑256 +200

邊度有walk-in
Don't give me fake hope

總有d 淨睇標題 傻九

供求關係者，唔等得，咪出多少少錢買

放大藍 128 意PM

放256大黑 +100

原價放512 藍pro max

大機256 金色 想換藍 台機
TG:

放128MAX藍 有意留tg

放pro max 256 大藍 未開封

12pro又點？

12 pro第一日已經高，之後都有少少後勁

所以唔同max

放128 大黑

今晚沙田

放128 大銀 512 大藍

今晚沙田

放 大藍256 地點就你
有意tg

12最差隻色都執最小1200

收開封大藍256 要單 -900

Pro max藍256換金 未開封

炒狗抵鳩死

原價放12 Promax 藍 256

西鐵綫

12 ProMax 128G 藍
想+差價換256G, 自用

垃圾炒家死全家

大藍256
想換
大金/大黑 256
tg: ihatepopohaaaa

收iphone12promax 大黑256一部自用
今日沙田交收

原價放128大藍 留tg

原價放大藍 128gb

有意留tg

128大黑換128大藍 尖咀交收

原價收 大藍 256

原價放 pro max 256 藍 港機 未開盒 意密

原價放pro max 128 藍
TG: Lkbso